好掛住中學放暑假嗰陣同隔離女同學去自修室一齊溫書嘅時光

佢仲要飲我飲過嘅水

樓豬同毒步天下係咩關係？

我同啲死毒撚冇任何關係

當一切已成往事

原來中學還有這等好事情

有無摸大脾

嗰日冇

你讀男校？

好變態吖你
我掛住嘅中學時代嘅純潔

小小肥

女同學好香

真
處女香
喺大學聞唔到

男女校
但我淨係同仔仔玩

又係死基佬

有女溝 邊個想做基佬

溫到攰瞓喺對方手臂

我都好掛住同仔仔集會果時手毛交叉既感覺 手毛掂手毛 果種若即若離感覺搞到我依家諗起都扯扯地

屌你老母